大家有無幫架車做鍍膜？

平時係街見到d車令面 真係靚好多
大家有無做開鍍膜？
有無邊間好介紹？

另外有d鍍膜就成塊膜痴上去 有d就結晶？

試過覺得無用，整ppf 好過，
但好似又好貴

咩叫無用
鍍膜同ppf 2樣用意唔同嘅野
點比？

無用即係鍍完一開始好靚反哂光，但我諗最多半年就無哂咁濟

3-10k up 既都試過

請問咩係ppf?

paint protection film
YouTube大把

Oh 呢個就係我講貼塊膜上去果隻 呢個一般幾錢？

鍍完都係要keep 㗎喎 唔keep嘅話 層coating好易收皮

鍍膜唔錯，抺下就乾淨靚仔哂，但前提係師傅手工要好。要保護防hi 花都有dd 用嘅，不過石仔依然會彈花你車頭，包膠應該比較好，未試過

一係勤打蠟，一係貼膜
依家仲鍍膜你不如用iphone3gs

有無介紹，香港咩價口

鍍膜要好有心機打理，洗車要用專用野同定時修復
如果車房鳩洗好快收皮

全車貼你預兩萬

係
d人成日覺得做完鍍膜就可以唔理架車

其實有無人會洗埋個引擎

最近同事買左架新車
一打開個車頭真係好乾淨

同平時開啲黑mun mun既引擎好唔同

幾個月會跟一次

真係好鍾意車就會自己洗埋

我架車珍珠白用左4年 有少少黃 ，做 coating有無幫助佢變返白d?

無，coating你當係手機殼咁，你帶咗手機殼你部機都唔會變番新淨，兩回事
coating意思係日後有咩日曬雨淋，係傷咗coating果層，而唔係部車

coating 唔做啦。 做一次要3k+ 又唔keep 得耐。做幾年夠翻噴部車
打蠟先1k 多啲， keep 個時間同coating 差唔多